[PS4]Gundam Battle Operation 2 [16] 真．14+2

日文官網:
中文官網:
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D兔得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

[PS4]Gundam Battle Operation 2 [16] 14+2

開錯台on99
推呢個thx
要到幾時開post先唔會出錯

見你隔咁耐唔開開多左個添

做咩有條友開錯咗15

LM

電話開post要比啲時間

補充：部陸高wr係300底cost 支援機 有lv1-2
渣1指係200底cost 支援機 有lv1

cls，同隊已經有三架新陸戰型

希望新post新希望唔洗再做非洲之星

依家禁頭post右上角三粒點可以 以此內容開新post

同狙渣有咩分別

唔講唔知

講多次，lv1 bd1同lv1伊改 加入回收劵大家庭

Leon
百屌到冇錯

以往經驗來講,渣指I應該可以跑快D

多閃光彈，有盾，同支炮lv1有2000攻600射程，數字上勁過馬炮

我係指渣1指同狙渣

一陣抽三十抽 有冇人想睇我hihi

支砲好似間隔快啲

分別咪狙渣唔係指揮官機

睇緊youtube直播，陸高wr支炮好似無得束縛敵人

十抽
中咗gm command, guncannon mp, 陸戰渣高機動型

話說狙吉2可以用dp買

估撚到
所以咪話唔急用咪唔使用劵換

又可以慳反

低cost，有盾，用斧頭，行得快d(105速)，同最重要係有角

豆同炮都唔同點比
兩新機都冇新技能？

2隻都係用都馬炮

狙渣最低消費300
指渣I有生存價值嘅

200cost嚟講應該好用

有鐵拳有馬炮，200 cost嚟講應該算係最強支援

行105速算快
吉改都係110 (好似係)

留名等781可以用票換

之後出dp

預咗啦, 唔課一係卷一係DP姐
D卷遲早都係用咗佢
無課儲到100卷, 如果多過100唯有等DP囉(9成9超過.......)

100%超過100
bd1同伊改165
781點會低過佢地

係唔係開左A?

保守170走唔甩

lm

350支援陸高 同鐳射大炮比 好似弱勢好多

勁在支砲

300就幾ok

目前最抵好似係ez8
70卷搞定

硬係覺得啲卷用嚟買啲抽極都抽唔到嘅機
最抵 初號機4盾人棍之類

留名

A-喎屌你老母
臨完場淨返30秒贏緊800分3打5唔撚退
夠哂位boost 走轉彎走
後排不停幫佢兩個打停
結果比人最後一秒殺兩部反cup
多撚謝

一抽即中陸高Wr lv2

A-都有傻人 係比例少啲咁

lv1先正 lv2就要面對考試

咁我黑仔
連續五場都係拍住啲柒頭
場場一打二一打三贏rival 都要輸

輸好多場係咁啦
望住個弱智得廿秒返生去五橙點，好彩冇死

781

買完就會抽到架啦

而家A-已經好烏煙瘴氣
尋日分隊沙漠場 兩條友揀伊改
好彩最後組唔成隊

A-烏煙瘴氣
B直頭群魔亂舞

如果無及早衝Rank上去 就係下面無限輪迴 睇下痴線佬入敵隊定自己隊

今日又玩返FS 大大斧真係好撚爽 但無急回真係生命換輸出

長期企係支援附近，一有強襲黎就

大大力斬死啲伊改嗰下 真係出返曬玩支嗰陣啖氣

一下幾多

lv6 fs + lv6 axe 一下4.Xk

我五呢機五呢斧都係四千頭
筒+下格+下格已經就快成萬

其實隻陸戰幾勁

用隻陸高港灣300場企喺後面打左61000傷
一炮打支援3000

十抽中Lv3 Ez8

400場照射

勁在大力?

原來有2個16
仲以為已經冇人玩

支炮係強化版馬炮？

嗰個開錯台

個爆風幾大
有閃光彈
比人埋身可閃光彈接光劍
光劍一如以往都係咁用

20抽中晒垃圾
得782 lv3 個支炮
Dklm

改渣馬炮個爆風
出更加新既機俾返個爆風俾佢
笨大一貫套路
btw，聽落至少自保唔錯

咁佢唔係重stun,可以理解既

而家D B+都唔知係Troll定係真係咁廢
狙機殺3部都做到全隊最高分
就來十連敗

之前我都204x輸返去B+中間...
連輸起上嚟真係好似點打都輸咁

一連輸就避一避先打
通常某啲豬隊友聚集一齊你點打都唔會贏

其實Ez8算唔算廢左好多
個下格硬直大到
又唔夠時間倒地後補多次下格
換左部lv1 真心覺得聯邦斬好用啲

Ez8個下格去到一半就可以boost cancel，點會唔夠時間補刀

我個人覺得唔算
筒格都係Ez8傷害高d

佢下格之後係可以接下格
但要玩得熟知道佢下格幾時完噴走同埋馬上接下格
係比高達下格接既時間短
而且下格橫向範圍比以前細

但相對黎講下格接下格比高達高1500-2000
N格出手快收尾快
對斬容易先手
下格作為衝刺突擊衝散敵陣趕路都有無可取締既作用
就算下格失敗比人地滾走
都可以噴都過去n格再斬
呢個無高達做唔到

咁當然仲有地上屬性回boost快啦
Btw 我聽人講高達系既機比人打中係可以快d回復硬直
想知係咪真

抽到寒吉
用落唔差 但好難做傷害殺敵mvp
穩定

350陸戰wr 一槍打350指吉3000幾 心口豆豆砲每粒100幾 好撚勁

拋豬引肉，寒吉支槍唔可以好似其他豆槍咁亂射，因為佢reload要15秒，萬一reload緊先見到敵人就gg

寒吉一定要整停咗敵人先將40飛子彈射晒落去，遇到人挑你機就一定要boost走，因為有戰術裝甲所以火箭筒射唔停你，利用呢點走去搵隊友救駕

反而想問
各位覺得ez8 400勁d定吉指400勁d

6抽唔中新陸戰
得部6lv 吉炮 ,係咪好勁

佢d插位近遠超多 無中間
我近插晒boost 所以飛得好撚柒快
琴日2場試機 打法係搵石/大廈cover
飛出去極速dom晒子彈 再極速飛返去cover
2場都傷害分數456咁 唔係carry又唔係派膠

同埋可惜無3lv,
3lv 350去屌初號機 exam應該幾爽
300場都係汎支多 比較可惜

未有781之前，宇宙最強支援

出咗781之後，所有支援機都變咗做781糧食

插晒lv1 2 3射補+database link，邊個敵人係你面前停低就即刻射腳，之後再bosst走等reload

再講多次寒吉係主打瞬間傷害，想高輸出就應該玩hit and run，中距離根本發揮唔到部機嘅長處

唉屌無啦啦個人仔卡撚左喺個樓lah度出唔到去 又死唔到 最後兩分鐘睇住隊友五打六

舊渣響舊代有冇出過咩高cost機
真係好鍾意用佢

最高應該只係狙渣指揮型

其實同而家隻狙渣一樣 係少隻角

指揮型跑得快少少

寒吉最大威力係夾吉指
係吉指筒格人期間射哂成排豆去
得閒用榴彈救下人幫手打停
之後退少少等隊友入格再用豆

d機完全冇意慾抽
依加儲咗成240個幣
利伸：0課

轉左打自訂戰
感覺d隊友全部都好似唔識打
10場最少輸7/8場

用陸吉豆槍拋下手榴彈抽水，間中幫手斬一兩刀仲穩定打到六萬以上
好唔鍾意玩近戰筒格

自訂咪仲hea打
我用嚟試下機亂咁玩多

上集普通狙渣無榴彈
要狙渣指先有

重有上集狙渣淨係可以用光槍，狙渣指先可以用馬炮

所以今集我拎到狙渣嗰一下真係超滿意

lm
冇玩個幾禮拜 有冇咩活動要上線打下咁

推番上去

剩返30秒贏緊兩部機左右嘅分
其實成班唔重生對面隊都吹你唔漲
但總係有弱智隊友走去送頭

有d句子係響邊
咩靠晒支援了.......
前線壓後......

係 我都想搵
支援機拜託了！

要去option 改

我有句類似 "戰爭係要夠多數呀 大佬"

仲有"一發就夠了"

中左自己友下格時用。。。

最近五場勝率0

都可以講「真是可靠呀」

托你的福

難得抽中3星機，結果出部吉姆夜襲，仲要一部唔夠出夠兩部比我
我想要其中3星機呀

連續3日都係開場無耐自動斷線 出現未連接LAN線 屈我抆線中離
明明插實lan線 部機自己test都話連線正常
GOOD > CAUTION > Penalty 1 (停賽3粒鐘) > Penalty 2 (停賽12粒鐘)
我想打機呀

玩其他game有冇斷先

我之前都係咁 試過有十次 話未連LAN
可以散熱問題，搬左部機去通風既位就無事

計下要打幾多鋪rank先變返正常

嬲到機都熄埋無試其他
但上到store同network test正常 係nat1, 電腦又冇斷線

只好試下清一清d塵

P lv2 上返 P lv1 好似都係幾場

係P lv1 上返去先耐，至少十場

好想中指渣同新果部渣乜
點解咁難中

2星永遠最難中
機率UP都係咁話

笨大真係on9
儲落咁多point同卷都冇撚用
最簡單整多d衫褲出離都唔整
個個一色一樣依家

我已經多錢到買埋小刀同槍袋

我想要衫

點解你咁多錢
我仲儲緊錢買parts

因為冇乜用dp買新機,Parts好早就買齊哂又冇新parts
咁我又用死狙渣同狙吉II,三星支援完全冇

一日三場都3000~5000 DP一日,點會冇錢

好多parts都未齊又貴
我又會間唔中買武器 多多錢都唔夠

我無聊到買齊渣炮吉炮lv1-6
玩低cost場瘋狂豆到完場

吉炮我反而會玩噴槍 幾好玩

蕉到爆腳

講起蕉到爆腳仲有spc
用素伊同FS成日比佢蕉蕉蕉爆隻腳

蕉蕉神教
LA 蕉蕉

爬分真係好痛苦 隊友輪流衝去送分
其實係唔係唔應該玩低cost場

明明低cost先最好衝
高cost送多幾個追都無得追
低cost都仲有得追啲機又無咁屈

我講衝ranking分唔好誤會

低cost玩格機比較易carry，大前題當然要有咁上下實力

我又想爬rank又貪刺激走去玩返無限
犯賤

呢幾日遲返屋企 10點幾先開game,
少人打連c-都有 輕鬆大炒
我2場狙渣mvp
第3場唔知d人有心定無心 出3突,我就大炒2場悶轉左寒吉

不過BF5出喇 轉Game

BF5 +1
上星期豪版開始比人玩之後都冇玩GBO2

忙到停左幾日
下個星期又出差

無心情開game
玩家流失又勁 A-5v5可以見到D+

差少少就可以買高達啦

買左高達換左4盾未用過

出雙刀落回收卷未

琴日打無限王牌宇宙
對面隊高達玩筒槌輸出12萬5
覺得自己唔識玩呢隻game

都係高達呀，我得一部皮西亞

呢D牛鬼蛇神唔夠打架啦，我甚至懷疑係咪課金狗

啲new type係咁

我都見過對面宇宙玩強人 十萬輸出帶全隊
我呢啲比重力束縛

玩宇宙就覺得自己好似一年戰爭後期比人拉上場嗰啲少年兵咁
比人撚住黎打

我想知而家仲有課金狗咩？
除左以前抽到既parts lv3

課金狗都唔係用高達啦
仲要宇宙筒鎚 係Ace嚟

課金買唔到技術

遇埋啲寶少馬沙lv邊有得打

打宇宙淨係識跟實隊友等打窒再補

夠啦 個個都new type咩

聽日更新:
1. Rank match
2. 新增少尉
3. 機體能力調整

千祈唔好nerf 781呀

再見啦雙刀

nerf下格補？

用開長矛，safe

nerf for sure，有乜可能781打支打7k，但係考試機要考緊試先打到7k

媽我唔想打rank 呀

Rank 可以有咩更新？開A?

追返上個post38-39頁左右

你句野好好笑

782斬781下格2野7000就得
781下格支援機1野7千就唔得

我覺得有火箭炮中距離戰優勢已經好大 仲要平A同考緊試伊改同傷係狗嘅
利申兩隻都無 得隻BD1

伊改威力大約
唔考試=長矛
考緊試=雙刀
防 781其實唔係勁伊改好多
不過考試有強噴同急回X2
781優勢唔係想像中咁大 可能係我廢

唔使愁斷腳同就住就住果一分鍾已經差好遠
所以用得好BD機都覺得實力好勁

今朝打3場已經清晒每日任同出晒3個箱，今晚可以慢慢玩rdr2

BD都係靠超高速突擊 不過我玩得好廢
另外睇返資料 其實雙刀係下格補正大 而矛就連擊扣傷扣少過佢 計返最大輸出其實都係矛 好似係
不過筒—下格—下格支機已經死左 汎都隊走一半 實用性都係雙刀

考緊試成個死士咁同初號機輕輕鬆鬆差好遠
初號機仲可以扮下高達魚目混珠

其實我覺得e改個上限同下限都高過781
佢果1分鐘長boost有急回
突入敵陣能力係好過781，特別講緊d大場
但如果有人屎起上黎，e改係仲伏撚過781

伊改無exam攻力=長矛781
伊改雙刀攻力2200，781長矛攻力2600已經差好遠
防更加唔洗諗，齋計血量781贏伊改幾條街
伊改係開咗exam之後先攻力強過781，否則一般情況下781淨係玩筒格都完勝場上所有敵人

咪講咗大約
空身格補伊改高過781

唔係781勁 係其他強襲機太廢
計威力強人勁過781添
不過而家GBO2嘅設定 好似強人咁得GBO1嘅武器 基本上係得閒飲茶嘅level

近排反格個判定係咪有問題，反中都照扣血

兩邊都講緊粗口 明明斬中照起到撞vs起到撞都照扣血

呢個真係好bug
我反中但照食,咁我死嘅機會都冇反中係冇分別
支援機唔使玩啦

但係我尋日用隻吉狙改，反格隻250吉姆輕甲斬左三下由滿血扣得8分1血

應該係設定改咗嘢
急回碌到都照扣血
至於係咪bugs 睇官方點講架啫

急回同撞個無敵都唔係一撳即刻有
成日都因為咁死
唔知係咪特登咁set

殘血講緊剩幾百撞中都必死依家

我上星期試過幾百血撞埋去
boom! 死撚咗!

一陣煙之後 ms擊破+200 駕駛員擊破+50
我死咗之後先撞死人

變左會再早timing㩒先唔扣血
但有時早左就係唔中

你誤會左
幾時講過急迴 同 反擊成功係唔扣血

好似係

仲有成日打著關斗咁死

其實係你爆炸 仆左落地

白雪雪嗰陣無敵架嘛

自從打到第三章我就掛住係度釣魚

急迴 差唔多起身先有白血

靚女另計

近排先買 第二章咋
不過而家真係拎完幣就轉驚

我去到saint dennis後就唔想玩
唔想去城市

個人心得, 快啲過埋第二章
因為第二章好多槍送比你
快手做完可以慳好多錢
同埋第三章一開始會搬屋去個近城市好多
不過記得做哂其他任先好去接John 喺Valentine 個任
因為一接就會直去第三章

吉指同781一齊被nerf
自護水泳部機體一齊buff，特別係龜霸lv1新增平衡器同碌地(妖精bye bye

781兩把武器嘅下格都調整咗補正
成埋自護機加血
班海鮮有返個地面適性都算好
熱帶dom副武支BB彈加咗成倍攻45->92

瘋狂刷金條

雖然本身係我提起，但麻煩唔好騎劫呢個post，要討論RDR2去翻出面個post

781同吉指真係成地都係 官方都想啲生態多元化啲

吉指nerf咗都仲係無咩機取代到

唔使刷都用唔哂

渣古多返血實好多機槍狗

話說而家嘅龜霸有平衡係咪終於算係可以用一用
200-300呢段支援都多 應該唔太差

Nerf吉指好合理
我玩落lv4吉指打400場都照好屈
屈過Ez8

200場最癲
成堆支係度射豆

200可以試下
250~300有沙渣防匿蹤
又有吉指寒吉夜吉

叫做由廢產變咗下位機

與其話產廢不如一出現已經知係Troll
而家嚟講 300場可以摸下狙嘅狙吉改、狙渣呢啲企得後少少嘅
想偷量雷、水槍/筒狙改呢啲近支就要抱比吉指斬碎嘅覺悟

200場好多只用豆唔用炮嘅吉炮渣炮

我用LA愛死佢地

龜霸而家終於可以得閒飲茶

光槍焦中人可以飛過去駁格好好多
不過薄皮依舊

淨用豆大部分時間都夠用

781比人nerf咁慘呀
已經少人玩 希望d781玩家振作

btw一直都係講緊 781比起其他格機唔合理(高血過450既G3, 無限制下攻擊同Exam機同1LV) 唔係剩係想支援屈機

唔玩係因為抽唔到
同埋350打上就快場場都有一兩隻 唔少囉 唔係戰略要想多筒汎分分鐘仲多

アンチステルス LV1 LV1～ MS搭乗時、敵のステルスを感知する。敵のステルスLv1を無効化し、上位ステルスの感知距離を 50m 延長する。

根據wiki，由於龜霸係lv2匿蹤，所以係沙渣面前都重有lv1嘅匿蹤效果

利申：無驗證

高戰蟹係咪可以拎出黎用啦

渣古

本身以前打低cost用支都俾龜霸兜後伏擊打到俳街
依家唔敢想像

有冇人已開始rank match?

吓成日見龜霸單挑輸比支
飛緊去見到佢已經就死

我睇佢唔到 佢背刺

entry咋喎，都未開始打

其實以前無平衡 100米雷達見到即刻喺高台跳落地 佢落地都無得格你 分分鐘仲要中你一炮
而家有平衡追支就差好遠

高戰蟹勁左好多

哦 自膠

痴線，781未抽到已經比人改弱
寧願好似第一代出設計圖，一改抽蛋已經註定趕客
次次十連得一堆垃圾
都係每日Keep.住三場做任務
見隊友有我冇既781 or ez8就全場FF佢報復笨大

Ez8 衰d
781都唔係用唔到

我十連全部一星

海產應該調大力d先岩
開格距離短又脆皮補唔到根本

一代出設計圖咪一樣
GP01你EVENT 打唔到
第二次再出已經改弱咗

有腳步聲
腳短

腳步聲你都聽到！？
唔係咁勁掛

咁遠狙附近係靜嘅話都可能聽到嘅
利申唔得

龜龜行路好嘈架 一秒成三四下
響屋頂狙狙下 有腳步聲

唔係有隊友想斬你 就係有龜龜

DKLM 搞搞個入房system 啦等到2046 都未齊人

發覺啲人真係輸唔起

一開局對手有部ez8同消防員自己友互隊冇去佔點
我沖過去食花生抽水
我部781當然好快死
但成功跳機逃生
部ez8居然落機佔點
我就偷左部ez8
然後即刻打少個
之後對面前後多2條友抆lan線
難為對面剩底3個玩家

一開波互隊睇嚟有深仇大恨
走場嗰幾條友又真係會好無癮嘅
無走嗰啲其實先無所謂
反正有人走場佢地就唔會扣分

GBO音效整得好鬼差
左右聲道唔明顯都算 有時仲會有BUGS左右調轉咗

冇人玩了，match勁耐都冇一場

12點幾，係咁上下啦

高戰蟹buff完都係勁難用

收工得呢個時間玩個零鍾

我尋晚都係呢個時間玩左三舖
三舖都贏但輸rival 覺得自己好似freeride

今日無人FF有咩新機

who f cares
nerf 機nerf 到無哂心機

出京寶梵咪又係all in

仲F乜鬼 無期待就無失望
反而想睇佢階級戰送咩機
我打A rank應該都幾難上得高排名

confirm 咗係渣古B型
你打埋我嗰份

屌唔撚係掛

on99

賺夠唔想撈咁樣

source?

官網階級戰入面有寫
如果A rank 要打到第五名先會送lv2

屌Bandai老母 玩鳩我咩
就算係送都送好啲比人啦

仲要第一都係lv2~3
唔一定有lv3

笨大
ff mode：話唔定部野好撚勁呢

攞完第一都仲要抽獎
笨大花式撚狗

勁得去邊咪又係渣改強化型

營運似乎真係好驚出得太勁會破壞平衡

但太平衡又冇吸引力
寧願你不如正正經經叫人買game開pvp online mode好過

咪又係渣改加粒榴彈 唔通急回2格連2霸體全部比曬佢咩

應該俾把聯邦劍佢就合理

我覺得咁樣先叫獎勵囉

汎用 300cost起
基本上係渣2改性能上升版
加多咗防爆同連擊

連ff既空間都唔多

汎用有防爆+碌地的話生存力好強，前題係血量夠多

隻手短到成隻智障暴龍咁 100連擊都冇用啦

海產萬歲

四性獸終於登場了

出啲吸引少少既機得唔得

整個Step-up出黎又唔加部新既3星
又出部四聖獸

叫人點抽

另外今次有step up

bandai 撚狗確有一手

你地恨咗咁耐嘅四聖獸

擺部機俾大家睇下

飛刀頭

起個模出黎又唔俾人用

係咪新嗰套卡通？

循例抽一野算啦

個step up放個四聖獸係到點抽得落呀

呢部會唔會係700cost

係咪可以預計之後幾個禮拜會出齊剩底個幾隻

係 NT 又賣廣告

應該出到聖誕前岩岩好

bandai :屌你哋咪又係抽 咁多爹

睇完片，對拳頭同上集一樣係即down，回力刀改成直射而唔係曲射，另外跟翻UC咁加咗鐵拳飛彈同刀

到時可以重現呢個畫面

Step up嘅意義永遠都係追舊機

似unicorn身+Nu頭

係賣廣告就一人派一隻啦

孤9寒到呢 講到記念活動咁淨係加個pose同擺個模出黎 每日派粒石都好丫

唔會啦 設定係0097
後過unicorn

ez8同b3虎有得dp買

我知 我係講緊部機外觀畀我嘅感覺

設定張圖靚過in game好多

岩岩好聖誕出nt1 京寶梵

唔撚抽呀

bd1 e改嘅3lv而家有得抽
ez8 老虎特裝嘅lv2入回收劵pool

宜家350 ez8算勁定一般？ 無吉指lv3買唔買得過？

一唔講海產就出
營運又成功撚狗

Step up又唔放新三星，屌你啦笨大

買得過
琴日nerf完吉指我玩返ez8

吉指nerf咗同ez8個差距無咁大都ok
係唔好亂下格就得
今朝一開波隊友ex8下格我
但係方圓5 6步都無敵人
搞到我差啲斷腳

啱啱係度串燒蟹幾爽

今次最值得注目一定係lv3 伊改

利申定先 有ez8 lv3
由佢上次nerf完之後就放雪櫃放左好耐啦
佢無得下格step下格真係好一般
輸出低聯邦斬一截喎

又係unicorn嗰類 開始審美疲勞

呢個展覽位同台場用途一樣

一用下格自己同隊友都好危險
衝錯位隨時變光

有下格搏下格wor，不過個位唔易就

一下臨尾中
第二下開頭吊地 都得

混戰中用番聯邦斬真係好好多 硬直無咁大 易就位

唔係丫ok啦

Ez8要幾多卷先比換？

吉指瘦d盾大d

110

其他二星先幾十卷，EZ8就過百

Lv1 ez8賣23500dp
今次rank match前半後半戰都係350cost
到時一定成地ez8

成班gay佬互吉屁股

新呢隻蟹其實中文帶無譯名
我同fd成日叫佢回力鏢蟹
呢隻係拳頭倒地+回力鏢重跪？

後半係沙都好啲
前半係爛地 激情互插

我350汎都係用渣改（炮）最順 高機渣都係嫌佢薄
利申無吉指無ez8

15幣 當拎回收卷咯

我之前都係用高渣
玩過吉指返唔到轉頭

聯邦劍係重點

覺得回收卷好伏 除左lv3零件冇野想換 反正遲d dp 有得買

我好鍾意渣古直劈 不過範圍太細
聯邦斬好易斬到自己友，更多係被人斬

聯邦劍法 唯快不破

長左就係可以快啲中人

15幣收工

俾我中左都唔會想拎出場

其實rank match都幾無癮
兩日內係咁用同一個cost打同一個場

拳>劍連擊屈到無倫

我想集齊四聖獸呀

仲要鞭霸 電鑽霸 同象霸佔左後面嘅三個星期

最好整埋查布羅場啦

今日抽左伊改第一次用 終於到我一下格7000
用完覺得BD1真係完全唔同級數

10抽
正

抽到索莫古
廢到爆
350 有Ez8 真係比唔上
高戰蟹可能有得同ez8 挑戰350 汎用地位

Zaku 後期都係冇想像咁勁
不過而家吉指改弱左
300汎用王者地位難講

龜霸比想象中好用好多
300都有得打
200同250 我相信表現唔差

下，高戰蟹被人集火集到爆wor
邊度勁

邊部都比人集火架啦
你比人打 隊友咪冇比人打
仲有戰術同急回2
其實真係唔差

咁大面積都話冇分別?
祝你用佢黎打rank旗開得勝

咁都只係用過幾場既評價
但日本個邊既youtuber 其實main 佢用得唔錯先咁講
我會話係同光鎗一樣係高手向

真係成日比人圍
無計實在太易射

感覺高戰蟹重難用過光槍

認真，都仲係ez8/吉指天下
高戰蟹d支援實追住你射
咁鬼易射中佢
都仲未計前線一樣會俾人集火

玩開狙同吉狙改二連槍
見親高戰蟹 勇士類一定打先

又肥 隻腳又粗

就係你呢啲仆街焦到我隻勇士完全唔敢行近

350玩素伊都唔錯啊
感覺仲痛過ez8咁款

300更勁

直中三呢所以喺400玩 真係幾好用

部新機用落又幾勁

我覺得唔差 比預期中大力
兩個射擊都打得停人 有急回
但比較脆皮

不過仲係唔識拳駁刀點入
10連飛彈reload快射速快又遠
真心幾正

咁岩有路人一齊擺pose

350場依家真係成堆ez8係度送頭，頭先打一場比人炒成萬分，重要明明大家都返去基地集合，有條弱智仔就不停係敵人人堆入面重生送分

一兩個柒都好難被人炒咁多
起碼半隊以上柒咗兩三轉先會

要擺啱位係好難

對面隻狙吉改carry打十萬傷
竟然拆唔到彈
我用陸吉最高傷都係五萬
最尾9100對9095
狙吉改嗰隊輸咗

可能已經覺得無得追喺度鳩玩
啲人成日輸一wave就開始托大家的福同辛苦了然後鳩打

但350 有ez8
或者定位應該要係有急回格機
可以倒地3連擊打6000真係好正

A-唔算多 試過A B C同場真係差好遠

出A再filter班偽A-應該會好d,而家A-水份都仲係太高.

其實咪一鳩樣
A-班on9仔全場單打獨鬥送頭又有
唔夠時間去放炸彈又有
格機唔打援機又有
根本係連C都比多佢地

都係既,我都打到認得邊d撚屌係伏

咁A-上到嚟都係發痛機率同嚴重種度低過下面班人嘅

揮手

講到咁鳩
但Ranking就企得咁硬

認得你地一見你就troll 平時正經打

佢地心諗: 又係你?

有特登記得啲人都好勁
就算打得好垃圾我轉頭已經唔記得

我固定時間個名又真心，好易起底

可能我都已經係巴打嘅blacklist度
成日送頭

如果有拍開片既就有可能記得
或許打完立即send信屌果d

你咩psn等我又抄入摘名簿先

我只記得一個日本仔
會鬧人揀機，佢覺得OK先開波
但見親有佢嗰隊都輸

出A 點會filter到真實力
如果得 佢B+嗰陣都得啦
計法唔改 出到SSS+都無用
filter到嘅只係時間同運氣

本身唔睇編成準備就已經係伏
轉完機 個機師都唔會勁咗

我都記得個架仔但咩名唔記得
兩支兩強通常佢都鬼渣咁嘈
見中文姓會打chinese pig
通常都唔理佢照開波但認真mode打
臨完場補句快要選出王牌收佢皮

兩次同過YJ SPECIAL打兩場都悶到仆街
有場仲發神經十二部都係支援對射
埋尾得三千幾分

無見過

打過d YouTube 直播房，本來以為黑房，點知打到房主果隊塌皮

有無見到自己係條片到?

無上網搵返，亦無記住房主名

不過入黑房練功幾好，一出手格時機唔好就俾對面救隊友反硬格咁滯

原來先勇副支mmp80都加咗一倍攻(45->92)同reload加快

加咁多
以前收頭先會用

儲滿光槍中完狂豆咪痛好多

真係冇咩350機係用慣手
rank match唔知點打

781、ez8、吉指呢啲都無
應該都係用返渣改渣狙呢啲

Zudah

咁岩抽中素伊lv2

無限見到全B嚇死我
好彩再入係全A

可能一個人帶曬全局呢

有啲難喎

今期加埋抽咗13次，中4次2星機都冇一部係回力刀

係好事
真係唔夠ez8 好用
係好玩

玩落好似唔夠力咁
可能打擊感唔夠斬強

破戒抽左兩次step中左回力刀
岩岩試左場港灣又真係ok好用
聽日試埋爛地再決定下星期ranking 派邊部機
利申 350 見得人既得岩岩抽到既ez8 老虎custom 高機渣lv2 同埋回力刀

ok bo 拳打down 之後接刀好順 無咩問題
或者十連飛刀爆腳又得 輸出唔會低

其實陸高支beam得嗰1100會唔會太低

手好撚短呀部野
不過係好玩

玩光槍佢除左可以出300戴係無咩優勢

卒之抽到指渣
支馬炮好撚勁

抽到部博物館 屌手短好難用，又易做target

非洲人繼續報復笨大
一見隊友有P高或Ez8就全場追住佢黎打

個每日任務階級戰贏一場，都未撚開點樣做呀笨大?

咁搞笑

終於知自己柒左，賠左coin

個營運究竟有幾垃圾

想送coin唔使咁啦

睇死bamdie唔會賠償

fix左了 補償送左一粒coin

遇著個盲嘅做ACE真係慘過食屎

真係有呢D人架

集中精神狙擊

等左個幾月出埋D閪機都未有0080 已經幾日無動力玩

援機有datalink,咁都睇唔到條血的確同盲嘅冇分別

仲要已經打左佢一拳

儲幣儲到聖誕節先啦

真正嘅狙擊手未殺到目標就不動如山

忍唔住抽埋Step 3

屌你老母又俾強人我

強人接近全驚輸出最強喎
咁有緣仲唔練下

一部三星援都抽唔到

三星海鮮同格機就齊哂咁滯

強人是你

以後每po頂我要貼FA78

我step1中咗

神聽到你既訴求，到隻game執之前你都只會抽到fa78

你地，比隻炮勇佢，等佢贏庄100蚊

唔貪心，只要之後高lv狙渣同SP2唔好升上三星,就夠我玩到執笠

350 用陸戰高機渣
傷害高 行得快 有後期型既手榴彈 仲要有平衡器

唔知點解玩親死得快 渣改厚啲 反正我用汎都唔係好追輸出

350吉狙改拎水槍真心唔錯
專注抽水

同埋想問下power gm抵唔抵買

岩岩用呢部打rank 4連勝 感覺唔到有天敵

其實依家係咪仲可以抽到fa78
用開援好想要佢同西米露

可以
但fd78其實可以用雷炮代替，兩者玩法同輸出接近

都感覺唔到佢有特長

FA痛啲 同埋自保足以走前

係就係唔差 但係同cost機有高達有吉指有ez8
完全比下去 都未計素伊高渣之類

fa 都係咁慢
我見人地用好似腳步快好多
仲有格有劍

FA厚血啲 支光槍又可以連射

高機動高輸出仲唔係特長

好似快過雷炮少少

我換左黎專玩豆係度troll game

又走得快 好好玩

我反而咁睇
雷炮支炮係強硬直打停戰術裝甲
有高性能平衡器可以dush之後衝撞
Or 炮之後出後格
雖然冇劍但正因為係咁
其他人唔知你幾時轉格

支光槍其實實戰比FA高輸出
FA 2槍先= 雷炮1槍
實戰其實射中1槍汎用就滾走
更唔好講overheat 既問題

點解呢個時候排場無限都排咁耐

無限先排得耐

高cost機抽唔中無限玩得真係唔多

狙吉2 配支Lv5 賣牛式 都已經好爽

我無限多用先勇2配3呢槍
不過命中率好唔穩定

不妨試下囉
依家有DP就買到機同槍

啲fd試過都話正

我係先勇3配2槍
港灣以外嘅場都打到柒柒地

太空曠易比人打中？

先勇3配3槍打太空

先勇上太空好慢又大部
成日追住嚟打

不知幾好用
又豆又beam 夠多血又XL盾
冇TB機係用呢的嫁啦

先勇真係好大件所以隨時呢埋同活用光槍個射程好緊要
所以港灣行兩步就有掩體真係打得舒服唔少 沙漠就成日做支援嘅靶

玩沙漠場企衰少少就比對面支機秒速爆腳

點解一年戰爭自護會輸 因為主力係用肥仔機俾聯邦打靶咁打

有無人練緊強人一齊交流下

十抽最靚係銀箱龜霸lv3
果然又係冇好野抽到

step3抽左新機同3呢高達
新機好似唔錯

中咗渣1指揮官
200cost用馬炮好爽

有冇人討論下b3老虎？
好想用好佢 有冇心得分享下？

個分

新抽三呢未用過同問

嬴RIVAL都多RP

我都練緊350場用伊夫利特同雷炮
用雷炮畀格機又最少圍我針對打都可以做最高傷
完全唔知其他五隻泛做緊乜嘢

今朝發現嘅情況有2個:
1.成堆人連筒格都玩唔掂，敵人隔2個身位都可以火箭筒射空氣，或者因爲渣古手短所以成日斬空氣

2.明明有勁機但係玩龜縮，今朝見到成日開鏡射火箭筒嘅781

穩陣一問，輸會唔會倒扣?

應該只加不減

買隻lv1去350場玩下咪得，可能我用慣781同伊改嘅關係，感覺B3輸出實在太弱

咁都好d

得2千幾分
不過個人經驗350~400真係最多伏
所以做泛最好 起碼仲有得靠自己頂線

B3格補低 但係又要格先高輸出
試下做抽水專員 遠豆 見有打停就埋去斬
得閒用豆煩啲援 自己單人唔好追咁入

350-400算好啦 無限成日極速大炒 剩返成五分鐘淨係可以比人奸

B3都仲算硬淨 但都係要小心射擊向汎機
成日都用光槍打佢 接近3000一下

認真咁我會好唔想用汎 我用汎好少贏到rival

唔知點解我覺得老虎特裝好好用，係咪無得救

step1
有lv3光槍係好
不過我一諗起我支lv2光槍係用百幾卷換返黎就好心痛

我無限反而幾好 可能啲機啱用啲有少少carry到
350~400啲機我用落唔係好得 可能偏好問題
我考試機用得麻麻 做返泛穩穩陣陣仲好

因為用過781就返唔到轉頭，就算依家nerf咗都重係最強格機之一

喜好 我連力吉都覺得好

400就有素伊、高達好好用 350用高機渣同FS成日死 轉左渣改讓輸出保命算
考試我就覺得要睇場 港灣用得最順

350汎機冇咁神棍
支援打得幾舒服

350汎真係比援切菜咁

先蓋把豆buff完真係勁好多，場場都打到差唔多100k傷

350啲援幾勁又多隻書包呢
所以我都要拎返老虎出嚟撚下

有輕吉支光槍做對比
其他低cost機嘅光槍感覺都廢廢地

手痕入咗部陸高試用枝光槍RJ

得嗰千幾攻
高佢50cost嘅素勇已經可以用支2000底攻嘅光槍

好好笑，人地見到完全唔驚
中一飛千五樓下堅RJ 連三飛都未驚過

陸高個火箭筒傷害重高過支光槍

300嚟講陸高好似好少見

早期要抽支炮唔係人人有
之後可以買炮但已經可以用吉指屈機
到而家nerf 咗吉指都仲係勁過陸高

陸高射補高格補低，我都唔知點用好

講真光槍有返千五攻 遠距離比多啲格插射補都可以玩下
但而家

轉玩豆槍渣古改350狂射腳幾爽，榴彈又可以救吓機
好多海鮮ez8同伊改可以撒豆

我反而係用開筒格
因為次次用汎都係唔夠汎頂線轉機

我見夠筒就會轉豆槍機 痴住隊友可以打多啲角度同持續傷害
我用豆/散勁過用筒，好彩練到識用伊夫利特

呢個真，400有部素伊好好用
同埋除左散 放煙突擊都幾好玩

宇宙點180度轉身？
岩岩鳩chok到出黎

好似係急停+轉視角

同時禁上升下降再左蘑菇向後

今個post真係好襟吹

多隻海鮮更係啦

無人玩

我呢期都係登入之後就換game

推po機唔見左

之後個rank match,我拎部寒吉出擊會唔會比人屌

我會話有三支筒就穩陣啲 但其實寒吉始終太易死

預計會有大量吉指Ez8 出一部寒吉都ok嘅

豆吉指, 光槍ez8

岩岩睇番 nt1同京寶應該要下年四月先出
要夾番robot 魂 ver anime個發售日期既話

我寧願你出部豆援
豆汎 真係有幾多格機比你射

真係有格機, 一下火箭都話驚驚哋
你仲要無火箭, 格機照沖
單挑你又輸, 放血又唔夠豆援多
你有乜生存價值

土sir

豆援單挑唔一定輸既
拉遠佢都玩死佢

定位都唔同
寒吉打遊擊四圍幫拖
一啲一打一 二打二有寒吉幫一幫就夠
專打小型戰 同援機定位唔同
同埋寒吉射突機係好痛仲有粒榴彈用呢

其實射速快 將停嘅機再打停係得嘅
其實係爆發力強 好快啞火又要彈返後 由呢個角度講無隊型係打唔起

豆泛有榴彈可以幫停，跳緊舞做烏蠅削吓血，手榴彈炸人出嚟或者混戰拋一粒炸幾個，對自己友又冇影響
通常開片近近地幫拖補刀同反格，識用豆泛根本唔會停輸出，係唔開格嘅豆泛先畀人屌打少個救唔到機
我都想有寒吉玩，好鍾意撒豆

我都係覺得夠筒先好用 偷打停偷傷害都係你同對面隊之間有保護嘅事
但三汎嘅話其實呢個打傷位係比支都得 甚至我覺得350中近距離抽水狙改係仲痛

之前回收卷入射補lv3 冇save到 屌

用DP啦

我都係dp

佢肯定未夠軍階啦

今日玩350場比隻EZ8隔空反格
明明N格完已經即刻後boost拉開左少少身位, 但係都比佢反格到
之後又成日比佢啲劍氣斬到PK

除咗新手應該無咩人低過我
我仲係中士

磁力拉返你落隻手度

我試過見到ez8 下格隊友
係佢背脊諗住衝停佢
點知變左反格

呢個係正常
360度都有反格判定

只要係反格條友既正面就得

不過佢都有改判定
明明之前ez8下格一開始突進就反唔到
我琴日插到差唔多收刀竟然比人反

nerf左嘛
原本真係太戇鳩

唔講都唔知原來背脊都得
仲有試過ez8 下格串低左3 個隊友收刀嗰下都比我反格

好耐無打過ranking，見今日日任要贏rival先走去打，發現ranking啲人仲廢過custom啲人 ，講緊嘅係a rank

一啲啲啦，今日用伊改係咁比部高達追殺 然而佢勁都無用 因為我行到部雷炮後面佢都係無郁

我頭先用老虎特裝追住隻太坦打，佢一hit都無打中我就死左

好唔好買LV5筒同大斧套裝畀Fs型打350

b3老虎幾經好用
豆得又快又遠

無急回比人撚死

練好條電鞭 到時就鞭鞭有力

尋晚先有場自訂五隻加一隻老虎仔
輸到仆街

on99
掃兩三排彈先殺到一部援
格補又低

咁老虎廢起上嚟又真係可以無對手

屌你老母450宇宙場出隻蚱蜢lv3
點打呀

感覺lv6舊渣都好用過B3，起碼有得玩筒格輸出大好多

咁又唔同，b3老虎用豆可以有持續輸出，就算埋唔到身都keep住有輸出，但係筒格你一筒唔中就要等下飛，一係就狗衝
同埋老虎有戰術裝甲同防爆，基本上都可以埋到人身

我比人撚到返去用渣改
真係好易死

比人撚之前斬撚死佢

衝去斬人個刻已經有犧牲既覺悟

一個夠本
兩個有賠

大大力 誰人下格大大力

發覺自己以下情況有8成會輸：
1. 高機渣隊友
2. 3部豆槍
3. 2部書包陸高

高機渣都有問題？

反格781 一鎚4千幾

屌，呢個我來架，睇到個分即刻記得，班撚屌真係

冇力，拎豆救唔到人/睇戲（可能我夾親都見係咁）

有筒同四連炮揸都救唔到機

想問下，關於破壞敵軍據點，係咪一定要放炸彈

可能係四連上緊彈拎支副豆喺度鳩掃

用四連真係同打少個無分別

你可以企定幾分鐘慢慢射
個base 有十萬血

基於高機動渣古嘅數值
我相信好多人都係掉菠蘿多過用斧

話明救機 都係得嗰1、2秒時間
呢啲時候係必須即刻打停/斬低
唔係就唔叫做救

所以點解話光槍同豆都係賣隊友就係咁解

光槍都仲有機會咁啱叉滿咗支槍有得打停

事主出現了 一人救全家都要輸，仲輸拆彈同五分咁少

其實只要把劍唔係裝飾的話都接受到隊友用頭一同光槍

400場對家3部ez8,781,大炮
自己隊我FS渣，狙渣，渣改，高機渣同埋書包
其實開場見都知輸硬
後期輸到10000 vs 6000對面已經係冇腦式衝過離純下格
灰撚到

光槍都好啲叫遠距離

比人連緊個隊友喺度豆豆豆真係好火滾

咁嘅陣好睇你隊兩援打得好唔好

呢啲陣
我一定唔出擊
未出已經知輸 走房算

我rating基本上咩陣都出 除非有人明troll啦（cost差好大之類）
我自己都會試機就唔好意思嫌人 同埋怪陣都未必輸

我頭先見人350用太坦lv1
直接出聲屌Guntank are you joking
屌完佢唔撚轉
但有個秒速準備嘅人走場
即刻跟住走

邊有咁多人識玩怪陣

嗰啲見有2架格機就成team人轉曬格
一係成team人轉援
就係唔會成team人轉汎

自訂都可以同佢哋玩吓 rating就不了

打無限制我都係用豆
但分數、輸出、助攻都最高

唔係淨係識打停先叫識玩

因為有陸戰型高機渣 勁過上邊果部好多

ching你成日講自己用豆槍點勁點勁,有無諗過其實係隊友打得好你先有得豆？隻game用豆槍攞最高輸出,而且係講緊無平衡器又無榴彈嘅sp2,靠嘅係隊友壓線壓得好,令你可以每飛子彈都打係敵人身上

Anyway我唔係話你唔識玩,但始終改變唔到豆槍要靠隊友呢個事實。無釬是,唔係淨係識打停先叫識玩,但掌握到火箭筒打停人呢招先可以算係高手

基本野啦
琴晚先試完

望住四樣都係自己咁輸真係好灰

豆真係要遇到班好汎機先得
sp2 單挑基本上輸梗
遇到班識救你嘅咪可以企後面抽水
各有各打既就自求多福

公道講句靠隊友有咩問題？
隻game都係提倡隊友互相配合
咁豆筒光槍各有各職責做得好咪得
只不過隊伍平衡上太多人揸豆會出問題

靠隊友唔係問題
不過唔好自滿覺得好勁就得啦

火筒打停唔好講到好難咁
巴哈嗰邊好早都講緊叫新手練火筒仲易過練機槍

講靠隊友，其實隻隻機都要靠隊友ga啦
突：靠隊友拉開啲汎, 俾你衝入去殺支
汎：上面先講完要靠隊友救機
支：經常俾人覺得要靠隊友護衛先輸出到

本身隻遊戲就無得單打獨鬥，任你再好抽都做到唔到1v3
我貼得張圖出黎你其實可以望真啲
只係靠隊友會唔會助攻同佯攻都第一？
我龜喺後面執頭唔會仲爽咩？

你話隊友打停俾我輸出既同時
我都可以話我掃到對面一半血等隊友筒刀
呢個遊戲贏就一齊贏，輸就一齊輸ga啦

如果有隊友用高機渣四連7成輸，好多人四連打唔中人，拎支副豆喺度鳩射，又無力，點唔輸

咁人地用得好做到野點解唔可以覺得勁先？
都係嗰句互相配合
有筒係前面打停就有豆係後面維持輸出
佢又證明到有效 咁咪得
你話豆唔係必要無可否認係
但係豆都有優勢又唔駛踩到地底泥咁

我試過sp2豆單挑贏捷達

我都係用過一次咁多 又唔係好難中
係個傷害唔夠多用返筒好過

認真回覆黎既
如果你用SP2 會玩到被逼單挑, 我諗你都係轉用另一部機
SP2玩機槍係要不停走位, 要識拉打
見到有空間就射落去，人地一閃開就停火換彈
不停轉目標咁打，一排彈打哂落隻汎度佢都無左一半血啦 (Lv1機+Lv5賣牛)
SP2有射程加乘，加上個盾夠大夠硬
遠距少少食中火筒都有機會走到

同埋唔剩係SP2問題
好多支俾強襲機埋身格到都係預左要死ga啦
但支機同汎機都有機會有得打
剛剛嗰場先單挑隻FA，我半血打佢滿血，都打得贏佢

無人踩豆係地底泥呀

今鋪4 top 係咪鋪鋪都可以4 top？
有隊友配合佢供佢上4 top咁係咪應該話係隊友勁？

d 汎機 灰到無得打 去玩bomberman

得啦得啦
筒刀就一定係一騎當千真實力，玩豆就靠隊友先有top 4啊嘛

唔係囉
半血挑贏滿血FA先勁架嘛

真高手係唔洗靠筒都入到格

即係有人傳波比你射入咗
係傳波個人嘅功勞你無份？
同埋你睇返幅圖 佢個隊啲汎無個贏到rival

豆槍的確係一兩個就夠，用嚟執晒啲殘血同持續火力壓力
成堆殘血都收唔到頭就知幾躁

9萬8傷害 6擊破 助攻我當4架
平均一架就9千8 無隊友幫手點做到
有好多野係分數睇唔到嘅 我自己就唔會一言蔽之
如果你地覺得贏唔到RIVAL=無用而上TOP=勁嘅 請自便
我自己都係慢慢諗下每場點樣打好D算啦

BTW 大部份格鬥機都係無得靠筒/打停入格 應該都係高手

講數據你睇埋其它人post嗰啲啦
去媒體模式都見到有部Ez8同伊改 貼過圖
佢地都係平均每架輸出9千幾頂籠一萬血
學你話齋無隊友幫手點做到？

結論係無論你係突汎支邊一部，你打到上4 Top都係靠隊友勁

難怪咁多人輸左就話因為隊友廢

大佬，8分鐘入面總會有隊友死既時候，果時咪要單挑囉

你自己一口咬定人係靠隊友勁先做到
抹殺佢本人嘅功勞 依家就話唔會一言蔽之
又要唔講分數又要入哂班隊友數
咁點樣先做到又要勁但分數又唔夠個靠隊友嘅勁
有好多野係分數睇唔到但係分數就唔會呃人
我無討論過隊友勁定廢係你話隊友有配合=勁咋
援唔靠汎頂唔通自己頂咩

你叫我答既話，我會講盡量避開單挑既情況發生
你話一定要打既，咪盡量死之前輸出多啲囉
除非你龜base唔郁，唔係既話部部機都會死ga啦
用輸出換生存力都係一種打法
而事實吉狙2拎機槍個輸出又唔係細
咁有咩問題？

團體game唔靠隊友靠咩？呢位ching係咪平時一打六開？

不如你拉返上去睇睇先啦
長篇大論嗰個唔係我嚟架

我只係回應咗靠隊友無問題 唔好自滿覺得勁
然後你又要求我要認同佢勁
我先反問咁係咪隊友都勁

大佬呀咩 隻GAME提倡隊友互相配合
SP2不停換目標 加上個盾又大又硬
食中火筒都有機會走到
全部都唔係我呀
而家你(哋)又覺得我靠隊友(定唔靠 我都唔鬼知 )

本身就唔諗住係會有罵戰
不過當大家都覺得「豆係原罪」既時候
諗下貼下圖刺激下大家呢個遊戲有無其它玩法
鐘情於筒刀既巴打請繼續，無你地既支持豆機係無得輸出

另外嗰位巴打話 "今鋪4 top 係咪鋪鋪都可以4 top？"
我都好期待你有一日會拎到張圖出黎講你用某部機可以鋪鋪4 Top
暫時我仲未見到邊部機體可以咁絕望地屈機

講起呢個用伊改真係打到pat屎咁都有最高輸出
我覺得自己玩到屎咁 但最高傷有人讚我嗰下有啲慚愧

我自己用伊改簡直係送頭機器

唉 我都唔想畫公仔畫出腸
唔係鋪鋪贏+4 TOP係咪就係勁??
我就真係唔太知 我就從來都無話過自己勁嘅
(但咁樣係咪就唔可以話其他人唔勁 )
是但啦 你哋鍾意啦

想問下大家見過打得最好既多拉傑係打成點 見親對面用都係俾各式汎機打到豬頭咁

套用你嘅思路

咁機槍唔係鋪鋪輸到包尾係咪就係廢先?

所以話玩機槍就係原罪
輸就係因為你賣隊友，贏就係因為隊友幫你
貼埋圖又點？你唔係鋪鋪+4 top 就收埋先啦

係咪即係蚱蜢？
我見到一定追住黎射

係 正常都係追住射 所以想知有冇人真係用得好好

要打到神出鬼沒 混戰亂入拮一拮就走

佢拮人嗰下係下格？
我見啲人成日出毒龍鑽會miss

拿 我無話機槍廢架
呢D係你講架咋

唉再講白D啦
既然大家都知道豆槍好大程度靠隊友
咁係咪應該比多D CREDIT隊友先?
不過講到而家 我已經唔知你哋係覺得靠隊友好定唔靠隊友好
豆打得好話佢靠隊友又唔得 又問我平時係咪唔靠隊友
真係黑人問號

我無鋪鋪4 TOP就要收埋
咁你呢
我自己收埋啦
個POST留返你哋自己玩啦

暫時見過最神出鬼沒已經係衛星場一開波裝炸彈 之後每次出現都係混戰既中心俾人圍屌

係下格 成日miss應該係好遠咁正面出

要隊友肯壓得前先有位輸出
一係就係啲石等機會 見到有隊友一打一
即刻狗衝去拮兩野

通常衛星場都係抄後執支援機算
雷霆宙域個場就唔會考慮出了

地面打咩機種都係要靠隊友架啦
咁個場打得好放上黎share有咩問題 其他拎筒既 打格既都一樣會放上黎曬命 大家都俾晒like佢 點解係一個拎豆既咁多人judge 佢

btw 想一騎當千既上宇宙咪唔洗煩 拎部tb單挑三部都仲得

擊殺2死亡5都仲有七八萬傷做top輸出
自護騎士就係咁爽

其實我寧願唔排第一但贏
排哂第一但輸仲揼春

試過打衛星比佢左避右避之後埋身鑽
鑽得中都幾傷

玩狙機其他五部都係豆的話真係多撚謝哂

唔係原唔原罪，而係凡事都係物極必反
筒刀破綻最少，呢個件事暫時都難以推翻

同frd玩皮克西 火影配色 影分身好撚過癮

一打350輸撚到仆街

我都試過sp2單挑781
中距離開始瘋狂豆
好彩sp2行得夠快

781除非用光槍, 或者無彈
如果唔係你邊有可能走得甩?

撞著個盲嘅咁用咩機已經無關係

個時大家都半血左右
個781好撚廢
第一下射我唔中，俾我係咁豆
俾佢差唔多追到既時候，岩岩夠數豆停左佢

再俾我拉開距離，豆多陣佢部機已經爆左

係部781好撚癈

咁無得好講啦 佢廢成咁你用第部佢都要死

笑咗 A-場？

Yes

唔知今日出咩機呢

嚟緊三個星期

雙面蟹

希望唔好同我一隊

到聖誕先好叫醒我

NT1 睇黎都係聖誕
我求下你唔好四聖獸 唔好水泳部 唔好吉姆 得唔得

講道理
其實右2幾好用

象鼻會唔會係支援機呢

Bandai:好 今日就出比你用

睇發售日期

btw 我估今日出missing link個面d機

好
就出斧伊 ！

斧伊出到350 汎 俾你地抽黎打ranking

課課課
我儲左50抽了
唔好再出廢機

50抽 儲咗幾耐?

儲咗40抽

大家恨到啦，係象霸

中!!!!!!!!!!

四聖獸

中呀 六合彩唔見我中

西米露入回收劵pool

350 cost支援機，好明顯係推聽日嘅ranking戰

しゃがみ状態で射撃威力が上昇するスキル「高精度砲撃」を搭載

又四聖獸

三星聖獸
營運一定有Mon post

DP有得買元祖高達支燃燒彈光槍

真係支援機

唔知數值如何呢

Bandai:知你班友恨咗好耐
一次連續4個星期出哂佢

4星獸is coming to town

出多三隻聖獸
聖誕節就出NT1

下星期仲洗唔洗估

佛心bandai特登俾我地儲幣

集齊4性獸就可以過性誕

開盤4性獸1賠1.111111

2抽中咗
16000血 80speed 45boost
高性能レーダー lv2
高性能スコープ
観測情報連結
高精度砲撃
強化タックル lv3

我賭出揸鞭嗰隻

多謝Bandai
肯定日本個邊mon 連登但睇唔明中文
見到四聖獸張圖就話
「話唔到連登仔咁支持四聖獸，既然係咁就出多幾隻啦 」

有無圖?想睇下數值
好似幾勁

鑽地霸上集好似無架

Copy from youtube channel:

見成日貼 肯定好想要
果然係狂熱fans

有，不過算係後期先出

睇下佢用成點先

課長都中咗了

好撚勁
勁硬勁痛相對體形超大行動超慢

傷害大約係炮勇既炮既威力
打同cost 汎用應該有4200
可以飛行中射擊
Overheat 90%
主射大約550

壓前線幾勁
支炮範圍大到PK
但始終冇雷炮既威力
未確定全部中曬係咪跪地
但見到可以打停飛行中既格機

咁聽日開始既ranking咪又有變數

出四聖獸全po人都咁開心
是否可悲

支光炮好勁 範圍大攻擊力高重跪
爆發傷害會好高

但射擊frequency比雷炮低好多
要測試下邊個勁d

痛係痛嘅，不過腳短又慢，距離冇咁遠囉

雷炮穩定持續輸出
象霸中哂combo應該有7k/以上damage
成場計應該雷炮勁啲
不過仲有生存數可以計落去

壓線正面推會好勁
即係正常隊可能會弱勢
考試都要2-3次combo先打得死佢

都係，夠厚
不過我都係用雷炮或者蕉蕉算

其實350我用陸高WR lv1會唔會輸蝕好多
350我上手機真係冇乜

唔會啦 書包算勁

買部ez8囉，筒刀最高

唔係掛
書包都勁
咁350支援有咩廢？

量雷俾人忽略晒

量雷

廢到無人記得佢

300都叫仲有得玩 350個定位好微妙

350真 . 雷炮贏量雷幾條街

雷炮打得停突
350超班

下個禮拜就係鞭霸鑽霸二揀一
咩京寶梵nt1 BD23行埋一二邊啦

同cost量產黎做乜尻
300 都未必想用佢

陸戰WR咁差咩
我350場用好撚順手

我覺得唔錯喎雖然我無

書包根本就勁，我廢事答佢姐

唔係掛
我見大家之前對支援既定義係輸出
我唔對比雷炮
佢比象霸同馬炮狙渣勁喺邊個方面？
用係用得順手既

我覺得保命機動強囉 輸出又高過馬炮
不過狙渣仲有榴彈 我會話兩隻各有好處

聯邦豬skip leg day咪就係最大優勢

象霸表示肥仔支機時代來了

肥大肉厚

肥屍大隻

Ez8改弱都玩到我出唒水

書包支炮爆風大啲

回流玩一日 隻驚好悶

連dp store都無更新

有高達支燃燒彈光槍

屌想要好耐
我隻高達終於齊裝

lv 1 唔敢用

台仔啲直播主排既350cost T1機
係比較有即時戰力既機 可以參考下

泛用：
EZ8：完全不用解釋，高格鬥補正配地上適性，在350C的泛用中就是霸主。

素伊：因為此次排名戰鎖定遺跡這張小地圖，霰彈槍在沙漠或基地的無力感降到最低，而且霰彈槍有停下戰術裝甲的價值，在伊改跟格高衝鋒抓我方支援的時候，能發揮很好的保護效果。

吉指：雖然被削弱，但依然是強機，一面大盾牌給了很棒的保護，同時有祖傳光刀的優秀格鬥範圍。

陸戰型高機動渣古：本身的高機動力配上陸地補正，以及主流筒刀打法中擁有相當高的格鬥補正，所以被歸類在T1，同時有1837傷害的手榴彈Z，混戰中不方便上前補刀時提供了不影響隊友的輸出方式。

強襲：
伊改：沒什麼好說，因為場地小，EXAM雖然才一分鐘，但足以在這小場地殺進殺出了，同時長氣條配強制噴射，完美的擾敵組合。

格高：不用開EXAM就有跟EXAM一樣的暴力輸出，雖然被削弱但還是足以一套帶走任何支援機。超絕火箭炮優秀的裝彈量，讓他就算沒上前也可以提供一些擾敵效果。

（這裡沒有BD1，各實況主不約而同的表示，因為是遺跡，所以BD1不如伊改是不爭的事實，如果今天階級戰在沙漠可能就反過來了。）

支援：
雷射大炮：傻子Combo的筒加光束槍，輸出斷腿兩相宜，同時是最不會雷人的隊友，因為不管誰開都是這種武裝配置，你不會的遇到像光束狙的狙渣，或是機槍EZ8之類的豬隊友。

渣1狙馬砲裝備：馬砲的強晃給予隊友非常好的補助兼輸出，鐵拳可以做填裝中的空檔輸出，是簡單易用的優秀支援。

陸高WR：其實陸高WR推薦跟不推薦的實況主各一半，反而不像上面兩者一樣，因為只有一個輸出武裝，總體輸出不如雷射大炮，論輔助又不如渣狙馬炮的強晃來的優秀，簡單說就是不到最優秀，但各方面都是前段班。推薦他的人是認同他優秀的自保能力，在上述三者中是自保能力最強的機體。

隻game真係收皮

以前一出新機周街都係

而家連續幾隻都唔多見

留名等睇成堆ez8鳩下格插隊友

連續咁多星期出鳩機想唔趕客都難

連rank match獎勵都唔吸引
分明唔想人玩

Bandai:我都賺夠喇 想比其他人賺下

應該攞夠3000分就算數

你不會的遇到像光束狙的狙渣，或是機槍EZ8之類的豬隊友。
光狙冇馬炮咁易用都一定唔係豬囉

汎用筒格嚟講渣S應該上榜喎

唔會啦
輸出低咁多

太薄, 蝦人用
FS大斧打第二線搵到下食
不過無急迴又係蝦人用

350渣s有成14500血呀，重有唔係FS囉

lv2>lv3加咁多血

btw 我知你講渣S
不過我另外講緊FS

渣s無上面啲機傷害咁高
入唔到T1

係，所以好明顯係BANDAI 為咗今次ranking活動特登整出嚟，厚血+衝擊吸收機構可以滿場飛

渣s兩頭唔到岸
350渣s少血d多左急回，行快少少，雞肋

ez8我仲新買練緊 想問格低左人係咪駁唔到下格追打

駁到 時間好短要掌握得好
我無深入研究教唔到你

手速快位夠準可以打兩set 下格

想問下350有吉指仲應唔應該買ez8

第一下唔可以咁早中

我想用吉指多啲 結果都係買咗公廁ez8
吉指個盾同格簡單易用
依家我用ez8係N格下格再N格

越簡單越有效

諗左陣最後都買左ez8
不過原來碌火箭砲唔同吉指，又要買多碌

我覺得要
你睇番數值
Ez8 係全部高過吉指
除非你唔想用ez8 下格就另計

垃圾

買完玩左一鋪，感覺機動性同N格都快過吉指
不過唔係好識用下格
同埋下格完唔知dash去邊面好

招下格由最大強項變最大弱點
一用有好多位比人打停中間仲無得step
亂戰用都危險

攞夠3000分就收工，衝排名？不了

其實以上優點陸戰高機渣都有 渣s比唔上佢 輸出都係

well said

真你好危險 成日一野直入敵陣比人熔

A場d人都廢到驚

3000都難 頭先試一場先得420咁上下

打埋場宇宙入去打一場睇下先

邊度難

已經對隻game失去耐性

無人打㗎個rank match?
房都搵唔到

A場都有豆同光槍ez8

冇房點打呀

咁計10場都唔駛喎

嬴game+嬴對手 就係

琴日打自訂場都見A-人用豆槍吉指

我贏game平對手有440 應該好易
不過我都係每日三場算

豆+格補汎真係撚隊友專員

自訂無所謂啦 豆Ez8真係

首先要搵到10場比你打，明明應該勁多人但搵個場都難

第一名係雷炮初號機書包之爭
邊個話書包廢？

不過個圖示係最近用定最常用？

應該太多人 搞到個分隊系統傻傻地

個ser虧虧地 我save都loading慢咗

屌佢重要用翻以前套mayching系統，分隊果時有人quit room就齊齊走人

已經1920分

好似又死server

無事

聽日要返大陸
應該3000分都打唔到

無死，不過好難搵房咁解，所以一有房一定打翻夠本

放心,下個週末仲有得打

洗唔洗整番個相認post

會唔會有d撚樣知輸左唔會扣分
ranking就係度troll game 9玩

會扣喎點解唔會

會
見到隊友包容部300cost
我即刻開部100 cost zaku 1 afk

唔扣RP

佢同rating係分開計ga ma?
唔會扣grade啦?

屌你正呀喂
即係理論上夠肝既話
就可以排頭位啦呢個ranking

獎勵一樣？

rating啲分照加減

都要有人同你打先得㗎

咁即係都要認真對待，明白鳥

Shit 咁我個2099咪凍過水

場地唔同,獎勵一樣

主武仲有附榴彈嗰支mmp80可以用
斧頭係普通斧仔

啲人都打得幾快喎，我嗰組排第十嗰個依家都二千幾分，想入前五真係要打到天昏地暗

可能好似我咁 想快快手手夠分有部機就換GAME玩

佢排位整返好既話
應該多人玩啦，等於350rating長駐

部野拎去打300應該都OK
啲parts slot靚到可以插滿射(除lv1)+格補
拎豆都有雙打停 有連擊有急迴
最唔滿意就係把斧頭仔

打10場有8場係贏rival輸分數，街場d人點解可以咁廢

總合頭十名都係支援同強襲

Troll左咁耐custom game真係唔慣認真

呢個真 佢地推傷攞頭係方便過汎
但少汎就好易輸

d人係咪癲架打到萬幾rp

頭先拍住部原高， 十七萬傷

輕鬆攞RP

原高main...
Ranked game d人好齊心集火我

真係癲架，我打到五千幾巳經想死，同一個map同一個cost無限loop,屌

Ranked 玩exam同原高長期有兩部泛招呼

我而家既出陣係2格
支援真係垃圾黎
得雷炮可以喺在生時射下輸出
整體輸出真係唔夠做

一定要兩格我覺得
雷炮打停都比泛follow up

Rank game d奬品會唔會廢得過分
入頭500 都係+箱5%發現

打到拎咗獎品渣古，係咪唔使再打

A rank match都係會有B+

應該係本身A-人跌咗落B+，好似我咁

d 人3萬分係咪唔訓

啲人捱到狂打同一個場同一個cost

我覺得350 仲可以
200 真係不了

我打B區好多A-

打宇宙好過啦
唔好再俾地球既引力束縛住

部獎品渣古直頭雞肋，格補機但淨係可以用最弱果把斧頭，原本果部渣B都好用過佢

350地上=格鬥大賽
有場同時間12條友圍埋互斬

有冇話打夠幾多分就夠
定係鬥廢青先得

睇你目標 你想攞完機就收皮咪打到3000分
你想追排名其實要永無止盡咁打到夠鐘

咁打夠3000分算

追排名冇乜意思
追自己group- lv2機
追top 500 - +5%箱率

十個左右姐 仲有兩部支援應該唔會落場
不過地上講打停真係無宇宙咁好玩

有d後悔無刷分跌落b區再打

我entry係A- 然後開始嗰時係B+
而家上返A-了

個分滿咗 要全力troll幾場先落到B+
所以我放棄咗個諗法

長玩海產

海產我得龜同蟹 連蟹E都無
我驚攞出嚟連場都開唔到

今日同隊有個象霸玩得幾勁
十萬輸出有3top

支援可以後啲 肥大係無咁蝕
走前又肥就難搞啲

我都遇到象霸係對面隊
我用雷炮射佢都痛 又大又慢好易射

Ranking互相派膠 連輸五場

咁即係象霸都未係top tier?
大力血厚但大大件

我嗰組頭2都成三萬分，我萬幾分都係小組第五，啲人真係不眠不休咁打

夠三千就收手算

第5都係得Lv 2?

好似係
好彩我個組5000分已經做到第二

吓咁好 ，我嗰組第一嗰個綜合排第五，小組第二嗰個狂追佢

係唔係好多A-跌到B+
有半隊都B+

啲人為咗個Platinum可以去到幾盡

係咪要接力打先hold到第一第二
btw 似乎佢個分組都係睇運 唔好彩撞到痴線佬真係想死

我個度3萬top
打到萬5 個巴打都幾肝

分咗入癲佬組，搞到要肝埋一份

琴晚打左陣rank match
a 都係咁多牛鬼蛇神
光槍ez8
出左擊成場係個base 度行嚟行去唔打
唔夠一分鐘放炸彈

巴打依家排邊個group

見到真係想死
千祈唔好同隊

豆槍吉指

放炸彈我遇到個好搞笑
臨尾分幾鐘我個隊有大優勢打到對面死哂
過咗10幾秒都唔見有重生
咁我地個A點比人佔咗我估有人放炸彈
叫咗聲拆炸彈之後條友係59秒先放

豆槍吉指我都遇過，零作用仲狂送頭

見到兩ez8加1吉指以為三筒夠玩啦，由ez8轉渣改諗住用豆槍幫手執雞補位
開局心諗點解有第二枝豆槍原來吉指嚟嘅

排名賽回歸
第一場就比隊友賣到打出4top
灰晒

啱啱我同個隊友去拆彈
搞掂咗個敵人之後得返十幾秒
我狗衝去拆 最後一秒啱啱好拆到 勁險

真正敵人係隊友

呢個真

我發現有時分隊對面可以三四個B+,易打好多

依場滾到要拍照留嬲
仆你個街
自己打停
自己輸出
救埋援機
換來既係次次打停人/下格人之後比自己友下格搶食
然後我係訓係地板等死
咁唔想最高陽動都唔得啦
最嬲係有次射停咗援
埋去準備下格時比自己泛連我一齊下格
我望一望得700傷
DLLM我一個下格係你既6倍呀仆你個街

最後果樣野我近排試過，堅係好燥
仆佢個街輪流黎+俾剋屬既打先啦，打到上a-都唔撚識?

700傷嘅下格 佢用咩機

好似吉指

痴線 啲友咁襟捱
六同五差二千幾
三同四差三千
二同三差七千
一同二差萬二

A組見到B+真係小心啲

用陸吉豆槍 雷到仆街

好彩佢最後走場 唔使扣我分

核地雷同共產黨打到嚟一樣
A-一樣有柒頭亂鳩咁打

rank嗰分無所謂係咪都滿，係輸同贏RP差好遠

同緊綜合第一一房，差唔多組中佢就win

佢係咪強化人間黎
岩岩計過個個份係要唔食唔訓場場贏bo

輸到仆街
得返2003分

又真係好似冇輸過,用伊改飛嚟飛去
每次一隊就最高傷,五萬RP 痴撚線

好彩暫時輸極都未跌穿2040
不過發現一隊入面真係唔可以一部伊夫lv2都無

全部汎用都拎筒個時輸機會打好多 有部伊夫散彈保援好好多

同埋象霸真係痴撚線 幾乎邊隊有就邊隊贏 攻高唔講 條血厚到 見住部伊改兩次下格佢都可以未死

我見到相反，象霸易輸d

九成有人幫打，無可能24小時咁打，精神都唔夠集中啦

我打咁多埸，都係一有象先輸，雷炮穩陣好多

琴日打三場 場場都有地雷狙吉改渣r4

今日就算有神獸同隊都冇輸

好多ez8 9插的人

同分組有肝人
三千收手算

條友好多錢課金
係咪笨大打手黎

講緊小倉朝陽？
似乎係Bandai 有sponsor
好多時佢會有第一手消息

個個都哥奧咁

連續4場打到上哂榜都輸幾條街
之後3場一個榜都上唔到就贏返人幾條街

獎品有冇咁吸引呀

平時打分級都有53%勝率
玩呢個排位十場輸九場啲人搶點意識高好多

其實隻game用唔用到手制玩？

其實人無腦係咪可以生存?

隻game點用滑鼠玩

你意思係街機制？

見日本仔ready緊嗰陣叫人揀啲贏到既機
最後佢=雷狗

咁得意 可能我對親d象都勁到仆街掛 但挨到伊改兩野下格呢下真係o左

堆支援真係雷到仆街，做唔到野同成日打中自己人
次次都要下格堆支援雷出氣

打咁多場都感覺唔到有支援機存在
戰果主要睇汎機打成點
寒吉就堅賣隊友

個反格都on99嘅
我下格完敵人A 噴氣走緊都比敵人B反格到

我都試過屌出嚟
格完仲反到我

我用狙渣係經常走前頂線
應該就唔會見唔到我

打rank用吉狙改爽到
蕉蕉蕉死啲汎

二連發鐳射槍？

吉狙改真係見到唔少 主要都係二連同狙
不過用二連真係要小心伊改/781

我都想用 幫反格開三連斬
但我啲隊友唔畀我用

係幾好玩，但唔係太敢喺rank用

寒吉去打紅機 做下中距離support 都可以
最痴線應該係同場有6-8個ez8
重要多數都直入下格果d就慘

見到階級戰有倒數，係轉場定結算？

if you cant beat them join them
加入鳩插火車嘅大隊

ez8下格有時都痴線，人地後飛都夠距離插中
好彩仲可以串燒埋第二個
不過始終唔識兩連下格

我係黎打高達 唔係訓地大會

350藍只有ez8

誤傷機會太高。練其他啦

轉場

係上半完場
下個週末再打

狙吉改冇人用筒咩?
街客用r4 d實力仲唔穩陣

下週會唔會開on9宇宙

講咗350沙漠

究竟乜撚野諗法先會出兩援
一開始已經完全頂唔到線仲走咗個場

兩援都大贏到喎

第二下前格囉

獎勵一樣?

分開2次打啫
打哂2次先計獎勵

thx巴打

我撞啲兩援總有個特別廢掛
次次都比人一隊壓埋嚟啲人又無雙咁唔退

今日打嗰場對面都兩援 我ez8係咁比佢地射打得好辛苦
問題係佢地啲隊友成日唔知去左邊比我嗰個隊隻老虎狂切啲支
對面個陣一散就一路贏到完

不過都可以話係頂線唔夠力嘅

大家一樣陣分別唔大啦
對單援單格4汎壓埋嚟 都要焗住退
黑仔啲對雙格直情比人放題
頂線嗰邊人數唔夠人多就麻煩
仲未講有啲會自己去送頭既汎

爛地場真係雙援企後場係有d惡打
唔夠人頂線

係呀，用完就企定定等前格好過補唔到刀

成日被人偷埋中間個據點就被人壓返住打，贏變輸

求其打左兩個鐘已經四千幾分

兩隻支嘅話真係要做到夠火力推到前面三汎頂得住四汎先得

琴日輸到仆街
今日嬴到開巷

入場=抽野
今日打左場 成隊無人用格我想轉捷達打下支 條日本仔話輸硬 咁我轉返ez8
點知佢自己係高機渣係用四連

好多日本仔又on9又廢

一冇用汎同班傻仔衝就易贏好多
之前我死用ez8同素伊炒哂車

廢都算 你嫌人部機然後自己又troll
又想troll又想freeride贏真係屌你老母

最後完埸打咗三萬九RP,同組第一打咗八萬二

痴線第一名肝到上十幾萬

痴線到
今次冇咁得閒冇打咁多

下次都係唔打 ，見係星期六日放假先打，點知啲人衝得咁誇張

其實出新機係咪真係咁難 d模組一早整好哂
整少d冇人用嘅垃圾機啦 ,渣古系仲要先天缺陷冇零件用

前五百名真係要兩日不停咁打先入到

打足幾日嘅精神力爆燈

吓我嗰組第一萬幾咋

on9左，其實隻game用唔用到keyboard mouse玩？

No la

我都唔知咩事，唔同組係可以差咁遠

我睇人stream，準到。。。。嗰準心movement十足十用mouse，唔會有時飄過界
而且換武器好快，永唔會有蝦碌情況

熟能生巧

話說仲要係龜霸

最尾果埸TROLL 用龜霸炸

屌無人打450或以下既宇宙既
無TB完全唔想入無限宇

有幣拎我先會用先勇送死

我拎部FA上無限宇先想死
打汎係好爽 比部4盾射幾野已經半條人命

打rank好似轉左game咁 781成日爆成日比人集火
轉返援機反而贏多d
宜家打到有少少悶 半棄驚...

似係你唔識走位搞到比人集火攻擊

答案係平時大部分人都hea打
一動真格一定先搞掂D格機

尋日一見支援機龜縮就下格佢，好爽

rank?

係，追住d 781黎屌

B+ 我唔想上A
打機求開心，唔想比班課長虐待

A-先係癲佬集中地，無雙送頭、瘋狂下格、武器錯配樣樣齊

Between呢隻game暫時課長未有太大優勢，暫時唔會俾課長屈機

一般人組隊 運氣成份好高
除非好似有啲日本仔新人類 可以一個人決定戰局

其實A-點都雷唔過下面啦 真係當唔會扣分咩

我覺得A-點都好啲，打階級戰就知，嗰埸對面隊有B+,B時，明顯易打過全A-

我個Acc超非洲，三星得西米同兩隻夜，點同課長打
前日買左EZ8先叫舒服小小

打王牌戰真係唔想做ace
仲要遇到d極品隊友，落後緊係度spam 托大家的福、辛苦了

好彩最尾十秒對面有人衝過黎單挑，我贏左反勝少少
即刻spam返d 隊友托大家的福

我都開始控住唔拎頭 負責留頭點都好過睇住比隊友執曬

有時打打下都唔覺自己執左咁多頭，真係要專登控制住唔執先得

你做得ACE即係你先係最有把握執頭果個
唔明做咩要讓俾不如你嘅隊友做
你做ACE隊友on9搶頭都起碼可以賺三倍助攻分同嬴場面
ACE on9你留完頭佢都係執唔到

利申試過一次4條友圍到對面一隻殘血+硬直
隻ACE高機古唔抆豆槍收頭係要衝埋去劈
結果4條友望住佢斬空氣俾對面打down....................

自己唔係勁，做ace更加大壓力
同埋太多不愉快經歷, 隊友唔護衛唔留頭
我寧願讓俾支援機做ace

呢個真 唔係勁就啱做 試過對面隊原本領先 結果隻ace係伊改勁易死 我地就支做ace無死過 跟著大贏

見到你哋話讓ACE俾支援先發現係我九唔搭八
因為我打ACE多數係宇宙場打，先入為主咗
對唔住我都係返出去先

我覺得Ace最好比生存力高嘅做
地上援做最理想又可以保命又有頭收

宇宙咩都唔使講 比四盾

地上援做ACE好易俾人圍喎
打多咁耐地上王牌戰，都係續戰力高既汎係最適合, e.g. 782

一黎多數汎都會兩、三隻一齊行，有人護航
其次啲支同突可以專心騷擾人

邊部做Ace都比人圍啦
係睇隊友肯唔肯做保鏢護隻Ace
援最理想係因為抗性好厚血有遠距高攻
前題係隊友識保

又咁講，如果要有兩個隊友做護衛打中前場
援又無左佢個遠距優勢
同埋援多數機動性低啲，俾人火筒連攜碌地都無得用
所以我先話應該俾汎做ACE，你做援都保到佢嘛

做左ace拎部4盾一拖三個feel真係好正 見到隊友打訊號先飛去執雞 對面都吹唔脹

你有你嘅道理 始終援自保能力低
我睇重援可以遠距離收頭
咁令到戰況有機會逆轉
汎Ace穩打穩扎但係因為係前線關係
唔能夠太進取去收頭

諗返起下轉ranking係沙漠就唔開胃
唔係太鐘意打沙漠

尋日遇到超勁既隊友
2分鐘後4打6都炒對面成3000分

4點後就login唔到

991

新人類來

用咩機

我用EZ8
最高傷害輸出係炮勇，呢個堅神人
一部伊改，另外個部唔記得

對面2突2泛2支

咁少汎 應該炮勇撚完啲汎啲支就比伊改食生菜咁食曬

嗰兩突做緊咩
人數又比人多仲有咩藉口斬唔死援？

沙漠格機冇咁屈
至少出兩部援機

成日都10～12個喺e點狂斬一輪 之後佔左e點嗰邊已經贏一半
啲人落後都繼續喺下面拉 又唔上e

因為要反cup 引人落山追你易過你攻山
ranking 太多on9淨係識衝唔識守

放炸彈勁容易